有冇朋友住安達邨 ？

你地排左幾耐？
幾多樓係自己揀定係電腦抽？

?

3

4

5

6

7

8

八個月
房署派
無得揀

知情人仕話係人手根據申請人住戶人數
同可供應單位大小
隨機用人手填入
之後輸入電腦
就當係電腦抽
方便用來做籍口，扮控制唔到

住左8個月
排左5年半

交通不便，早上上唔到車仲愈來愈多人
無野買無野食，得果22間舖位，包括三間食肆
冬天好凍
春天好濕
超多大陸人

俾多次我唔會要
除左新之外一無是處
近地鐵同多野買先緊要
寧願要舊樓
假市區，隔條街就將軍澳

返大陸啦大陸狗

行落小小秀茂坪已經解決到交通買野食野
過隔離寶達又得

個景應該正wo 起咁高

睇到煙花

已經係咁做
不過始終無舊區咁多選擇
坐巴士就...行過去未上車已無左2~3個字...

住左3個月
排左5年幾

首先要係向海果面
然係要係前面向海果排大廈

我係向海但後排面壁

好似話就起地鐵站，寶達站

吹水階段

如果批
都要十年
真係掉遷好過

以港鐵既工程速度，起碼十五年後

住左8個月左右
交通來講就還算方便啦 有好多車可以簡 落藍田 出旺角 深水埗都可以 再唔係咪行落少少寶達搭車
但食嘢方面就有所保留啦 太少嘢食 唯有都係落寶達商場款式較多選擇

返工時間7點度
214完全上唔到車

寶達車仔麵好頹...

去寶達橋底睇住巴士app 214同98c一齊等啦 如果岀深水埗個邊
再唔係mk小巴小人排就去mk轉地鐵

公司搬左先要去果邊
而家未使住